真失蹤？假失蹤？

[url][/url]

唔知各位巴絲有冇留意，當日128剛好係「國際人權日」大遊行 ，假若女生出席遊行嘅話上午出發係正常，
另一樣點解父母要係12號先報案呢？到底當時係發生咩事呢？

*重點
黑色上衣，黑色短牛仔褲，黑白色運動鞋